其實銀紙都可以係個傳播途徑

病毒可以存活咁多日

勤洗手基本啦

其實掂乜都好
最緊要 洗手洗手洗手

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務